[免費] 有無人收留呢堆中學教科書

有四五十本教科書 練習 參考書
有啲畢業後留咗好多年
有啲賣唔去想清咗佢
睇下有無巴絲想收留佢地
無人收留先再拎去賣報紙

幫推

樓主tg係？

looooo

搵唔到你

try "tidyjj"

好心人收留吓

攞去賣比舊書鋪啦

自膠

問咗啦唔收

Chem 有興趣

全部係英文版...

仲有冇bio？
想要黎自學

可以比哂你喎

圖入面嘅bio全部都有

Chem 右邊個d書仔係咩黎?

當年買教科書連埋嘅workbook個類嘢

我要

tg me "tidyjj"

想要咩

仲有邊本剩，有意丫
想俾小朋友睇下

咁浪費

有幾本賤賣咗比二手書店
其他有人有需要嘅送比人好過拎去藍廢紙

yylam